散水撚機場事後檢討

平時既我係一個前線滅蛋員，但今日機場聽到話封島乜乜77，帶住女朋友既我想和你們飛真係有d淆，所以提早離開。
但今日做既野絕對有成效！香港機場癱瘓絕對會傳到去外國，再加上實際取消既航班，不論裝人定裝貨既機，我地既對手香港政府、林鄭、警隊一定有受翻呀爺及各界既壓力。
我地要達到既目的唔洗一步登天，絕對係一個持久戰。我地需要既係一個時機，到政府都頂唔住既時候就係我地勝利之日。大家冷靜完請繼續檢討、進步

不割席 不篤灰
不撤不撤

光復香港
時代革命

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

反而今日我覺得錯有錯著
取消晒d機就走
唔一定冇開拖就係輸
利申仲係機場

【散 定唔散 都係政府個局入面】

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

請大家千奇唔好中政府嘅詭計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

唔好有成功感
飛機delay猶如食生菜
你話一日有航班cancel哂係咪好大件事
一定唔係
要吸收失敗既教訓
下次要散要留都唔好係因為未fc既野影響

無錯！對手雖然唔洗疲於奔命 但已方完全無損兵折將 我地既人每一位都係最珍貴！但我地都叫做到癱瘓機場
五大訴求雖未達成 但壓力係一直比緊政府
各位請定必繼續堅持！

日日佔機場就有用，一兩日政府彩你都有味，仲記唔記得2014佔左幾個月都係得個吉

星期一佔到星期七，多勞多得

緊記
不要自我分化
不割蓆

希望大家唔好再鬧大家散水黨 留低黨

走唔走既係成果留一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

萬變不離其宗
對方只會令到大家指責自己人
大家團結
唔好互鬧了

就算係自己人蠢左信假消息都唔好指責

團結
唔好指責中伏既人
問題不是訊息傳遞
是訊息真偽

團結不互鬧

事後不要鬧隊友 指責其他人

傷和氣 失信任是大忌

各位要當今次係經驗不論成功與否都要學習

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

係，我地要做既係檢討點樣更有成效 更直接。

雨傘式估機場

推行日日癱瘓機場可唔可行

其實有可行既地方 對方其實唔敢武力清機場 回響必定史無前例咁大

推